# Kodi Media Center language file
# Addon Name: Internet Archive Game Launcher
# Addon id: plugin.program.iagl
# Addon Provider: ZachMorris
msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: zachmorris\n"
"Last-Translator: So.O.bima
"Language-Team: So.O.bima
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

msgctxt "#30001"
msgid "Internet Archive Game Launcher"
msgstr "Internet Archive Game Launcher"

#
#Settings
#

msgctxt "#30002"
msgid "General"
msgstr "일반"

msgctxt "#30003"
msgid "External Launchers"
msgstr "코어 및 외부 에뮬레이터 선택"

msgctxt "#30004"
msgid "Netplay"
msgstr "넷플레이"

msgctxt "#30005"
msgid "Setup Wizard"
msgstr "설정 마법사"

msgctxt "#30006"
msgid "Advanced Settings"
msgstr "고급 설정"

msgctxt "#30007"
msgid "Cache Lists to Disk"
msgstr "디스크에 목록 캐시"

msgctxt "#30008"
msgid "Enable Memory Cache"
msgstr "메모리 캐시 활성화"

msgctxt "#30009"
msgid "Clean Game Title"
msgstr "깨끗한 게임 제목"

msgctxt "#30010"
msgid "Archive Listing Convention"
msgstr "아카이브 목록 규칙"

msgctxt "#30011"
msgid "Game Listing Convention"
msgstr "게임 목록 규칙"

msgctxt "#30012"
msgid "Display Naming Convention"
msgstr "표시 이름 규칙"

msgctxt "#30013"
msgid "Number of Items Per Page"
msgstr "페이지 당 항목 수"

msgctxt "#30014"
msgid "Last Played History"
msgstr "최근 플레이 기록"

msgctxt "#30015"
msgid "If Game Already Exists Locally"
msgstr "게임이 이미 로컬에 존재하는 경우"

msgctxt "#30016"
msgid "Default Action on Selecting Game"
msgstr "게임 선택시 기본 동작"

msgctxt "#30198"
msgid "Redirect single game lists to game"
msgstr "단일 게임 목록을 게임으로 리디렉션"

msgctxt "#30017"
msgid "Show Search Item"
msgstr "검색 항목 표시"

msgctxt "#30018"
msgid "Show Random Play Item"
msgstr "무작위 플레이 항목 보기"

msgctxt "#30019"
msgid "Show Play History Item"
msgstr "히스토리 항목 보기"

msgctxt "#30194"
msgid "Show Favorites Item on Front Page"
msgstr "첫 페이지에 즐겨 찾기 항목 표시"

msgctxt "#30020"
msgid "Autoplay Game Trailer"
msgstr "자동 재생 게임 예고편"

msgctxt "#30195"
msgid "Append Game List Name to Search and Random Results"
msgstr "검색 및 임의 결과에 게임 목록 이름 추가"

msgctxt "#30021"
msgid "Cache Size (MB)"
msgstr "캐시 사이즈 (MB)"

msgctxt "#30022"
msgid "Enable archive.org Login"
msgstr "archive.org 로그인 사용"

msgctxt "#30023"
msgid "archive.org Email"
msgstr "archive.org 이메일"

msgctxt "#30024"
msgid "archive.org Password"
msgstr "archive.org 비밀번호"

msgctxt "#30025"
msgid "System Type"
msgstr "시스템 유형"

msgctxt "#30026"
msgid "Close Kodi on Launch"
msgstr "시작시 KODI 닫기"

msgctxt "#30027"
msgid "Pause Kodi on Launch"
msgstr "시작시 KODI 일시 중지"

msgctxt "#30028"
msgid "RetroArch App Location"
msgstr "레트로아크 앱 위치"

msgctxt "#30029"
msgid "RetroArch System Folder"
msgstr "레트로아크 시스템 폴더 위치"

msgctxt "#30030"
msgid "RetroArch CFG Location"
msgstr "레트로아크 환경설정 폴더 위치"

msgctxt "#30031"
msgid "Additional Emulators:"
msgstr "에뮬레이터 추가:"

msgctxt "#30032"
msgid "Additional Emulator 1"
msgstr "에뮬레이터 1 추가"

msgctxt "#30033"
msgid "Emulator 1 App Location"
msgstr "에뮬레이터 1 앱 위치"

msgctxt "#30034"
msgid "Additional Emulator 2"
msgstr "에뮬레이터 2 추가"

msgctxt "#30035"
msgid "Emulator 2 App Location"
msgstr "에뮬레이터 2 앱 위치"

msgctxt "#30036"
msgid "Additional Emulator 3"
msgstr "에뮬레이터 3 추가"

msgctxt "#30037"
msgid "Emulator 3 App Location"
msgstr "에뮬레이터 3 앱 위치"

msgctxt "#30038"
msgid "Enable Netplay"
msgstr "넷플레이 활성화"

msgctxt "#30039"
msgid "Player Connection Type"
msgstr "플레이어 연결 유형"

msgctxt "#30040"
msgid "Player Name"
msgstr "사용자 이름"

msgctxt "#30041"
msgid "Host IP Address"
msgstr "호스트 IP 주소"

msgctxt "#30042"
msgid "Host IP Port"
msgstr "호스트 IP 포트"

msgctxt "#30043"
msgid "Sync Frames"
msgstr "프레임 동기화"

msgctxt "#30044"
msgid "Game List quick setup tool for IAGL"
msgstr "IAGL 용 게임 목록 빠른 설정 도구"

msgctxt "#30045"
msgid "Emulator Launcher"
msgstr "에뮬레이터"

msgctxt "#30046"
msgid "Execute Setup Wizard"
msgstr "설정 마법사 실행"

msgctxt "#30047"
msgid "Note:  You should not use these settings unless you're sure of what you are doing!"
msgstr "참고: 수행중인 작업이 확실하지 않으면 이러한 설정을 사용하지 마십시오!"

msgctxt "#30048"
msgid "Enable Editing for Post DL Command"
msgstr "다운로드 후 명령 편집 활성화"

msgctxt "#30049"
msgid "Send Android Stop Command before External Launch"
msgstr "외부 실행 전에 안드로이드 중지 명령 보내기"

msgctxt "#30050"
msgid "Add to IAGL Favorites"
msgstr "IAGL 즐겨 찾기에 추가"

msgctxt "#30051"
msgid "Set addon to provide games (RetroPlayer Only)"
msgstr "게임 제공을위한 애드온 설정 (RetroPlayer 전용)"

msgctxt "#30052"
msgid "Set addon to provide Video"
msgstr "비디오를 제공하도록 애드온 설정"

msgctxt "#30053"
msgid "Set addon to provide Programs"
msgstr "프로그램을 제공하도록 애드온 설정"

msgctxt "#30054"
msgid "Addon Content Type"
msgstr "애드온 콘텐츠 유형"

msgctxt "#30055"
msgid "Unhide Game Lists"
msgstr "게임 목록 숨기기 해제"

msgctxt "#30056"
msgid "Clear Cache"
msgstr "캐시 지우기"

msgctxt "#30057"
msgid "Suspend Kodi Input and Audio during External Launch"
msgstr "외부 실행 중 Kodi 입력 및 오디오 일시 중단"

msgctxt "#30058"
msgid "Choose from List"
msgstr "목록에서 선택"

msgctxt "#30059"
msgid "Browse All Lists"
msgstr "전체 기종 목록"

msgctxt "#30060"
msgid "Browse by Category"
msgstr "카테고리 목록"

msgctxt "#30061"
msgid "One Big List"
msgstr "전체 게임 목록"

msgctxt "#30062"
msgid "Alphabetical"
msgstr "알파벳 앞글자로 분류"

msgctxt "#30063"
msgid "Group by Genre"
msgstr "장르로 분류"

msgctxt "#30064"
msgid "Group by Year"
msgstr "연도로 분류"

msgctxt "#30065"
msgid "Group by Players"
msgstr "플레이인원 수로 분류"

msgctxt "#30066"
msgid "Group by Studio"
msgstr "개발사로 분류"

msgctxt "#30196"
msgid "Group by Tag"
msgstr "태그로 분류"

msgctxt "#30197"
msgid "Group by Custom Groups"
msgstr "사용자 지정 그룹별로 그룹화"

msgctxt "#30067"
msgid "Title, Genre"
msgstr "이름, 장르"

msgctxt "#30068"
msgid "Title, Date"
msgstr "이름, 날짜"

msgctxt "#30069"
msgid "Title, Players"
msgstr "이름, 플레이어"

msgctxt "#30070"
msgid "Title, Genre, Date"
msgstr "이름, 장르, 날짜"

msgctxt "#30071"
msgid "Title, Genre, Size"
msgstr "이름, 장르, 크기"

msgctxt "#30072"
msgid "Title, Genre, Players"
msgstr "이름, 장르, 플레이어"

msgctxt "#30073"
msgid "Title, Date, Size"
msgstr "이름, 날짜, 크기"

msgctxt "#30074"
msgid "Title, Date, Players"
msgstr "이름, 날짜, 플레이어"

msgctxt "#30075"
msgid "Genre, Title"
msgstr "장르, 이름"

msgctxt "#30076"
msgid "Date, Title"
msgstr "날짜, 이름"

msgctxt "#30077"
msgid "Players, Title"
msgstr "플레이어, 이름"

msgctxt "#30078"
msgid "Genre, Title, Date"
msgstr "장르, 이름, 날짜"

msgctxt "#30079"
msgid "Date, Title, Genre"
msgstr "날짜, 이름, 장르"

msgctxt "#30080"
msgid "Players, Title, Genre"
msgstr "플레이어, 이름, 장르"

msgctxt "#30081"
msgid "Players, Title, Date"
msgstr "플레이어, 이름, 날짜"

msgctxt "#30082"
msgid "Title, Genre, Date, ROM Tag"
msgstr "이름, 장르, 날짜, 롬 태그"

msgctxt "#30083"
msgid "Title, Genre, Date, Players"
msgstr "이름, 장르, 날짜, 플레이어"

msgctxt "#30084"
msgid "Title, Genre, Players, ROM Tag"
msgstr "이름, 장르, 플레이어, 롬 태그"

msgctxt "#30085"
msgid "Title, Genre, Date, Size"
msgstr "이름, 장르, 날짜, 크기"

msgctxt "#30086"
msgid "Prompt"
msgstr "신속한"

msgctxt "#30087"
msgid "Do Not ReDownload"
msgstr "다시 다운로드하지 마십시오"

msgctxt "#30088"
msgid "ReDownload and Overwrite"
msgstr "다시 다운로드 및 덮어 쓰기"

msgctxt "#30089"
msgid "Download and Launch"
msgstr "다운로드 및 실행"

msgctxt "#30090"
msgid "Download Only"
msgstr "다운로드 전용"

msgctxt "#30091"
msgid "Show Info Page"
msgstr "정보 페이지 보이기"

msgctxt "#30092"
msgid "Show"
msgstr "보이기"

msgctxt "#30093"
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

msgctxt "#30094"
msgid "Show IAGL Extras Item"
msgstr "IAGL 추가 항목 표시"

msgctxt "#30095"
msgid "Enabled"
msgstr "사용"

msgctxt "#30096"
msgid "Disabled"
msgstr "사용 안 함"

msgctxt "#30097"
msgid "Zero (Current Game Only)"
msgstr "제로 (현재 게임 만 해당)"

msgctxt "#30098"
msgid "10MB"
msgstr "10MB"

msgctxt "#30099"
msgid "25MB"
msgstr "25MB"

msgctxt "#30100"
msgid "50MB"
msgstr "50MB"

msgctxt "#30101"
msgid "100MB"
msgstr "100MB"

msgctxt "#30102"
msgid "150MB"
msgstr "150MB"

msgctxt "#30103"
msgid "200MB"
msgstr "200MB"

msgctxt "#30104"
msgid "250MB"
msgstr "250MB"

msgctxt "#30105"
msgid "300MB"
msgstr "300MB"

msgctxt "#30106"
msgid "350MB"
msgstr "350MB"

msgctxt "#30107"
msgid "400MB"
msgstr "400MB"

msgctxt "#30108"
msgid "450MB"
msgstr "450MB"

msgctxt "#30109"
msgid "500MB"
msgstr "500MB"

msgctxt "#30110"
msgid "1GB"
msgstr "1GB"

msgctxt "#30111"
msgid "2GB"
msgstr "2GB"

msgctxt "#30112"
msgid "5GB"
msgstr "5GB"

msgctxt "#30113"
msgid "10GB"
msgstr "10GB"

msgctxt "#30114"
msgid "20GB"
msgstr "20GB"

msgctxt "#30129"
msgid "32GB"
msgstr "32GB"

msgctxt "#30130"
msgid "64GB"
msgstr "64GB"

msgctxt "#30115"
msgid "Select"
msgstr "선택"

msgctxt "#30116"
msgid "OSX"
msgstr "OSX"

msgctxt "#30117"
msgid "Linux"
msgstr "Linux"

msgctxt "#30118"
msgid "Windows"
msgstr "Windows"

msgctxt "#30119"
msgid "LibreElec Remix"
msgstr "LibreElec Remix"

msgctxt "#30120"
msgid "RetroELEC"
msgstr "RetroELEC"

msgctxt "#30121"
msgid "Sx05RE"
msgstr "Sx05RE"

msgctxt "#30122"
msgid "Gamestarter Addon"
msgstr "게임스타터 애드온"

msgctxt "#30123"
msgid "Android"
msgstr "Android"

msgctxt "#30514"
msgid "Android aarch64"
msgstr "Android aarch64"

msgctxt "#30582"
msgid "Android ra32"
msgstr "Android ra32"

msgctxt "#30515"
msgid "RetroPie"
msgstr "RetroPie"

msgctxt "#30516"
msgid "FS-UAE"
msgstr "FS-UAE"

msgctxt "#30517"
msgid "Project 64 (Win)"
msgstr "Project 64 (Win)"

msgctxt "#30518"
msgid "Dolphin"
msgstr "Dolphin"

msgctxt "#30519"
msgid "MAME Standalone"
msgstr "MAME Standalone"

msgctxt "#30520"
msgid "DEMUL (Win)"
msgstr "DEMUL (Win)"

msgctxt "#30521"
msgid "ePSXe"
msgstr "ePSXe"

msgctxt "#30124"
msgid "Start with Context"
msgstr "컨텍스트로 시작"

msgctxt "#30125"
msgid "Player 1 Host"
msgstr "플레이어 1 호스트"

msgctxt "#30126"
msgid "Player 2 Client"
msgstr "플레이어 2 클라이언트"

msgctxt "#30127"
msgid "Spectator"
msgstr "구경"

msgctxt "#30128"
msgid "Kodi Retroplayer"
msgstr "KOID 레트로 플레이어"

msgctxt "#30131"
msgid "Android External Launch Command Type"
msgstr "안드로이드 외부 실행 명령 유형"

msgctxt "#30132"
msgid "Python os.system"
msgstr "Python os.system"

msgctxt "#30133"
msgid "Python subprocess"
msgstr "Python 하위 프로세스"

msgctxt "#30134"
msgid "Python root subprocess"
msgstr "Python 루트 하위 프로세스"

msgctxt "#30135"
msgid "Viewtypes"
msgstr "보기 유형"

msgctxt "#30136"
msgid "Force IAGL Viewtypes"
msgstr "IAGL 보기 유형 고정"

msgctxt "#30137"
msgid "Frontpage Viewtype"
msgstr "첫 페이지보기 유형"

msgctxt "#30138"
msgid "Game Library Lists Viewtype"
msgstr "게임 라이브러리 목록 보기 유형"

msgctxt "#30139"
msgid "Game Categories Viewtype"
msgstr "게임 카테고리 보기 유형"

msgctxt "#30140"
msgid "Games List Viewtype"
msgstr "게임 목록 보기 유형"

msgctxt "#30141"
msgid "Alpha List Viewtype"
msgstr "알파벳 목록 보기 유형"

msgctxt "#30142"
msgid "Genre List Viewtype"
msgstr "장르 목록 보기 유형"

msgctxt "#30143"
msgid "Year List Viewtype"
msgstr "연도 목록 보기 유형"

msgctxt "#30144"
msgid "Players List Viewtype"
msgstr "플레이어 목록 보기 유형"

msgctxt "#30145"
msgid "Studio List Viewtype"
msgstr "개발사 목록 보기 목록"

msgctxt "#30210"
msgid "Tag List Viewtype"
msgstr "태그 목록 보기 유형"

msgctxt "#30211"
msgid "Custom Group List Viewtype"
msgstr "사용자 지정 그룹 목록 보기 유형"

msgctxt "#30146"
msgid "Search Results Viewtype"
msgstr "검색 결과 보기 유형"

msgctxt "#30147"
msgid "Random Results Viewtype"
msgstr "무작위 결과 보기 유형"

msgctxt "#30148"
msgid "Off (Default)"
msgstr "끄기 (기본)"

msgctxt "#30149"
msgid "List / Poster (50)"
msgstr "목록 / 포스터 (50)"

msgctxt "#30150"
msgid "Poster / Big List / Poster Wall (51)"
msgstr "포스터 / 대형 목록 / 포스터 웰 (51)"

msgctxt "#30151"
msgid "Icon Wall / Horizontal Panel / LS Wall (52)"
msgstr "아이콘 웰 / 가로 패널 / LS 웰 (52)"

msgctxt "#30152"
msgid "Banner / Landscape / Poster Info (501)"
msgstr "배너 / 랜드스케이프 / 포스터 정보 (501)"

msgctxt "#30153"
msgid "Fanart / Landscape Single / Episode List (502)"
msgstr "팬아트 / 단일 랜드스케이프 / 에피소드 목록 (502)"

msgctxt "#30154"
msgid "Logos / Big Square Wall (503)"
msgstr "로고 / 대형 스퀘어 웰 (503)"

msgctxt "#30155"
msgid "Big List 2 (504)"
msgstr "대형 목록 2 (504)"

msgctxt "#30156"
msgid "Landscape Details (505)"
msgstr "랜드스케이프 세부사항 (505)"

msgctxt "#30157"
msgid "Shift / Panel Details / Square Wall / Wrap Info (53)"
msgstr "시프티드 / 판넬 세부사항 / 스퀘어 웰 / 포장 정보 (53)"

msgctxt "#30158"
msgid "Info Wall / Panel / Banner Wall (54)"
msgstr "정보 웰 / 판넬 / 배너 웰 (54)"

msgctxt "#30159"
msgid "Wide List / Banner List / Poster Showcase (55)"
msgstr "넓은 목록 / 배너목록 / 포스터 쇼케이스 (55)"

msgctxt "#30160"
msgid "Extended List (506)"
msgstr "확장 목록 (506)"

msgctxt "#30161"
msgid "Banner Plex / Landscape Showcase (56)"
msgstr "배너 플렉스 / 랜드스케이프 쇼케이스 (56)"

msgctxt "#30162"
msgid "Big Panel / Square Showcase (57)"
msgstr "대형 판넬 / 스퀘어 쇼케이스 (57)"

msgctxt "#30163"
msgid "Large Poster / List Info (58)"
msgstr "작은 포스터 / 목록 정보 (58)"

msgctxt "#30164"
msgid "Big Panel Details / Lovefilm (59)"
msgstr "대형 판넬 세부사항 / 러브필름 (59)"

msgctxt "#30165"
msgid "FanArt (507)"
msgstr "팬아트 (507)"

msgctxt "#30166"
msgid "Single Poster (508)"
msgstr "단일 포스터 (508)"

msgctxt "#30167"
msgid "Panel Square (509)"
msgstr "판넬 스퀘어 (509)"

msgctxt "#30168"
msgid "Panel Square Details (510)"
msgstr "판넬 스퀘어 세부사항 (510)"

msgctxt "#30169"
msgid "Thumbs (511)"
msgstr "썸네일 (511)"

msgctxt "#30170"
msgid "Thumbs Details (512)"
msgstr "썸네일 세부사항 (512)"

msgctxt "#30171"
msgid "Poster Row (513)"
msgstr "포스터 행 (513)"

msgctxt "#30172"
msgid "Poster Shift (514)"
msgstr "포스터 열 (514)"

msgctxt "#30173"
msgid "Low List (515)"
msgstr "낮은 목록 (515)"

msgctxt "#30174"
msgid "Slim List (516)"
msgstr "슬림 목록 (516)"

msgctxt "#30175"
msgid "Cards (517)"
msgstr "카드 (517)"

msgctxt "#30176"
msgid "Wide (518)"
msgstr "와이드 (518)"

msgctxt "#30177"
msgid "Big Panel Wall (519)"
msgstr "대형 판넬 웰 (519)"

msgctxt "#30178"
msgid "Panel Wall (520)"
msgstr "판넬 웰 (520)"

msgctxt "#30179"
msgid "Panel Low (521)"
msgstr "낮은 판넬 (521)"

msgctxt "#30180"
msgid "Right List (522)"
msgstr "오른쪽 목록 (522)"

msgctxt "#30181"
msgid "Netflix (523)"
msgstr "넷플릭스 (523)"

msgctxt "#30182"
msgid "Showcase (524)"
msgstr "쇼케이스 (524)"

msgctxt "#30183"
msgid "Netflix Landscape (525)"
msgstr "넷플릭스 랜드스케이프 (525)"

msgctxt "#30184"
msgid "Wall / Media Info (500)"
msgstr "웰 / 미디어 정보 (500)"

msgctxt "#30185"
msgid "Verify your skin has the forced viewtype ID available"
msgstr "스킨에 사용 가능한 고정 목록 보기 유형 ID가 있는지 확인하십시오."

msgctxt "#30186"
msgid "Silence Search and Random Query Warnings"
msgstr "무음 검색 및 임의 쿼리 경고"

msgctxt "#30187"
msgid "List Info 2 (66)"
msgstr "목록 정보 2 (66)"

msgctxt "#30188"
msgid "List Info 3 (95)"
msgstr "목록 정보 3 (95)"

msgctxt "#30189"
msgid "Thumbs Info (97)"
msgstr "썸네일 정보 (97)"

msgctxt "#30190"
msgid "Fanart View (583)"
msgstr "팬아트 보기 (583)"

msgctxt "#30191"
msgid "3D Wrap (588)"
msgstr "3D 포장 (588)"

msgctxt "#30192"
msgid "Wall View (69)"
msgstr "웰 보기 (69)"

msgctxt "#30193"
msgid "Organize Cache Folder using System Folders"
msgstr "시스템 폴더를 사용하여 캐시 폴더 구성"

msgctxt "#30522"
msgid "General format and launch settings"
msgstr "일반 형식 및 시작 설정"

msgctxt "#30523"
msgid "External launch parameter settings"
msgstr "외부 시작 매개 변수 설정"

msgctxt "#30524"
msgid "Force Kodi viewtypes"
msgstr "KODI 보기 유형 고정"

msgctxt "#30525"
msgid "External Retroarch Netplay settings"
msgstr "외부 레트로아크 넷플레이 설정"

msgctxt "#30526"
msgid "Run IAGL setup wizard"
msgstr "IAGL 설정 마법사 실행"

msgctxt "#30527"
msgid "Use Hyperlinks to other Lists"
msgstr "다른 목록에 대한 하이퍼 링크 사용"

msgctxt "#30528"
msgid "Copies all Data"
msgstr "모든 데이터 복사"

msgctxt "#30529"
msgid "Copies all Data, adds Post Download Command Override"
msgstr "모든 데이터 복사 및 다운로드 후 명령 재정의 추가"

msgctxt "#30530"
msgid "Enable cache lists to disk for faster loading.  Do not disable normally."
msgstr "더 빠른로드를 위해 디스크에 캐시 목록을 활성화합니다. 정상적으로 비활성화하지 마십시오."

msgctxt "#30531"
msgid "Enable cache current list to RAM for faster loading.  Do not disable normally."
msgstr "빠른로드를 위해 현재 목록 캐시를 램에 활성화합니다. 정상적으로 비활성화하지 마십시오."

msgctxt "#30532"
msgid "Define what is displayed on the addon front page"
msgstr "애드온 첫 페이지에 표시되는 내용 정의"

msgctxt "#30533"
msgid "Define what is displayed for each game lists front page"
msgstr "각 게임 목록의 첫 페이지에 표시되는 내용을 정의"

msgctxt "#30534"
msgid "Define what is displayed for each game in a list"
msgstr "목록의 각 게임에 대해 표시되는 내용 정의"

msgctxt "#30535"
msgid "Remove tags from a game titles. Ex:  [I]Mario (USA)[/I]  becomes  [I]Mario[/I]"
msgstr "게임 타이틀에서 태그 제거. Ex:  [I]Mario (USA)[/I]  becomes  [I]Mario[/I]"

msgctxt "#30536"
msgid "Define how many games are listed per page"
msgstr "페이지 당 나열되는 게임 수 정의"

msgctxt "#30537"
msgid "Define how many games to save in last played history"
msgstr "최근 플레이 기록에 저장할 게임 수 정의"

msgctxt "#30538"
msgid "Define action to take if a game file is found to exist locally"
msgstr "게임 파일이 로컬에 존재하는 경우 취할 조치 정의"

msgctxt "#30539"
msgid "Define action to take when a game is selected in a list"
msgstr "목록에서 게임을 선택할 때 수행 할 작업 정의"

msgctxt "#30540"
msgid "Show or hide the Search Function list item"
msgstr "검색 기능 목록 항목 표시 또는 숨기기"

msgctxt "#30541"
msgid "Show or hide the Random Play Function list item"
msgstr "임의 재생 기능 목록 항목 표시 또는 숨기기"

msgctxt "#30542"
msgid "Show or hide the Last Played History list item"
msgstr "최근 플레이 기록 목록 항목 표시 또는 숨기기"

msgctxt "#30543"
msgid "Show or hide the IAGL Favorites lists item on the front page"
msgstr "첫 페이지에서 IAGL 즐겨 찾기 목록 항목을 표시하거나 숨김"

msgctxt "#30544"
msgid "Autoplay the game trailer video on the game info page.  Requires YouTube."
msgstr "게임 정보 페이지에서 게임 예고편 비디오를 자동 재생합니다. (YouTube 애드온이 필요합니다.)"

msgctxt "#30545"
msgid "Append the source game list name to Search and Random results.  Ex:  [I]Mario[/I]  becomes  [I]NES - Mario[/I]"
msgstr "검색 및 무작위 결과에 소스 게임 목록 이름을 추가합니다.  Ex:  [I]Mario[/I]  becomes  [I]NES - Mario[/I]"

msgctxt "#30546"
msgid "Define the size of the downloaded game file cache.  The cache is purged when the limit is reached."
msgstr "다운로드 한 게임 파일 캐시의 크기를 정의합니다. 한계에 도달하면 캐시가 제거됩니다."

msgctxt "#30547"
msgid "Some game archives require login.  Enable archive.org login to enter credentials"
msgstr "일부 게임 아카이브는 로그인이 필요합니다. (자격 증명을 입력하려면 archive.org 로그인 활성화)"

msgctxt "#30548"
msgid "Some game archives require login.  Enter your archive.org email address"
msgstr "일부 게임 아카이브는 로그인이 필요합니다. archive.org 이메일 주소를 입력하세요."

msgctxt "#30549"
msgid "Some game archives require login.  Enter your archive.org password."
msgstr "일부 게임 아카이브는 로그인이 필요합니다. archive.org 비밀번호 입력하세요."

msgctxt "#30550"
msgid "Define the operating system or addon used to launch external emulators"
msgstr "외부 에뮬레이터를 실행하는 데 사용되는 운영 체제 또는 애드온을 정의"

msgctxt "#30551"
msgid "If enabled, a shell script will exit Kodi, launch the game, then restart Kodi"
msgstr "활성화되면 쉘 스크립트가 KODI를 종료하고 게임을 시작한 다음 KODI를 다시 시작합니다."

msgctxt "#30552"
msgid "If enabled, a shell script will pause Kodi, launch the game, then restart Kodi"
msgstr "활성화되면 셸 스크립트가 KODI를 일시 중지하고 게임을 시작한 다음 KODI를 다시 시작합니다."

msgctxt "#30553"
msgid "Point to where the retroarch executable is installed"
msgstr "레트로아크 실행 파일이 설치된 위치를 가리 킵니다."

msgctxt "#30554"
msgid "Point to where the retroarch system folder is located"
msgstr "레트로아크 시스템 폴더가있는 위치를 가리 킵니다."

msgctxt "#30555"
msgid "Point to where the retroarch config file is located"
msgstr "레트로아크 환경설정 폴더가있는 위치를 가리 킵니다."

msgctxt "#30556"
msgid "Choose additional emulator application for launching"
msgstr "시작할 추가 에뮬레이터 애플리케이션 선택"

msgctxt "#30557"
msgid "Point to where the additional emulator executable is installed"
msgstr "추가 에뮬레이터 실행 파일이 설치된 위치를 가리 킵니다."

msgctxt "#30558"
msgid "Enable netplay commands when launching external retroarch"
msgstr "외부 레트로아크를 시작할 때 넷플레이 명령 활성화"

msgctxt "#30559"
msgid "Choose to be the netplay host (player 1) or the client (player 2) or a spectator (just watching)"
msgstr "넷플레이 호스트 (플레이어 1) 또는 클라이언트 (플레이어 2) 또는 관전자 (그냥 시청) 중 하나를 선택하십시오."

msgctxt "#30560"
msgid "Define your players name"
msgstr "플레이어 이름 정의"

msgctxt "#30561"
msgid "Define the netplay hosts IP address to connect to"
msgstr "연결할 넷플레이 호스트 IP 주소 정의"

msgctxt "#30562"
msgid "Define the netplay hosts IP port to connect through (leave as default if unsure)"
msgstr "연결할 넷플레이 호스트 IP 포트를 정의 (확실하지 않은 경우 기본값으로 두십시오)."

msgctxt "#30563"
msgid "Enable or disable netplay sync frames (leave as default if unsure)"
msgstr "넷 플레이 동기화 프레임 활성화 또는 비활성화 (확실하지 않은 경우 기본값으로 두십시오)"

msgctxt "#30564"
msgid "Define External launching or Kodi Retroplayer for running the wizard"
msgstr "마법사 실행을위한 외부 실행 또는 KODI 레트로플레이어 정의"

msgctxt "#30565"
msgid "Run the wizard to change settings for all game lists for either external launching or Kodi Retroplayer"
msgstr "마법사를 실행하여 외부 실행 또는 Kodi Retroplayer에 대한 모든 게임 목록의 설정을 변경 합니다."

msgctxt "#30566"
msgid "Search and random queries will warn you if the query could take a while, you can disable that warning here"
msgstr "검색 및 임의 쿼리는 쿼리에 시간이 걸릴 수있는 경우 경고를 표시합니다. 여기에서 경고를 비활성화 할 수 있습니다."

msgctxt "#30567"
msgid "Post download processing commands are hidden by default, you can enable them here"
msgstr "다운로드 후 처리 명령은 기본적으로 숨겨져 있으며 여기에서 활성화 할 수 있습니다."

msgctxt "#30568"
msgid "If enabled, your temporary cache folder will be organized into folders (sometimes necessary for config override settings)"
msgstr "활성화하면 임시 캐시 폴더가 폴더로 구성됩니다. (때로는 구성 재정의 설정에 필요함)"

msgctxt "#30569"
msgid "Change the launch command method for android here (do not change if unsure)"
msgstr "여기에서 Android의 실행 명령 방법을 변경하십시오. (확실하지 않은 경우 변경하지 마십시오)"

msgctxt "#30570"
msgid "If enabled, Retroarch will be closed first if running in the background (leave as default if unsure)"
msgstr "활성화 된 경우 백그라운드에서 실행중인 경우 레트로아크가 먼저 닫힙니다. (확실하지 않으면 기본값으로 두십시오)"

msgctxt "#30571"
msgid "If enabled, Kodi videos and audio will be stopped before launching a game with Retroplayer (leave as default if unsure)"
msgstr "활성화하면 레트로플레이어 게임을 시작하기 전에 KODI 비디오 및 오디오가 중지됩니다. (확실하지 않으면 기본값으로 두십시오)"

msgctxt "#30572"
msgid "Change how data is copied for IAGL favorites (leave as default if unsure)"
msgstr "IAGL 즐겨 찾기에 대한 데이터 복사 방법을 변경합니다. (확실하지 않으면 기본값으로 두십시오)"

msgctxt "#30573"
msgid "Change the addon definitions to provide games only (leave as default if unsure)"
msgstr "게임 만 제공하도록 애드온 정의를 변경하십시오. (확실하지 않으면 기본값으로 두십시오)"

msgctxt "#30574"
msgid  "Change the addon definitions to provide videos and games (leave as default if unsure)"
msgstr "애드온 정의를 변경하여 비디오 및 게임을 제공하십시오. (확실하지 않으면 기본값으로 두십시오)"

msgctxt "#30575"
msgid "Change the addon definitions to provide programs and games (leave as default if unsure)"
msgstr "애드온 정의를 변경하여 프로그램 및 게임을 제공합니다. (확실하지 않은 경우 기본값으로 두십시오)"

msgctxt "#30576"
msgid "Change the addon definitions to provide a different content type (leave as default if unsure)"
msgstr "애드온 정의를 변경하여 다른 콘텐츠 유형을 제공합니다. (확실하지 않으면 기본값으로 두십시오)"

msgctxt "#30577"
msgid "Running this script will unhide all previously hidden game lists"
msgstr "이 스크립트를 실행하면 이전에 숨겨진 모든 게임 목록이 숨김 해제됩니다."

msgctxt "#30578"
msgid "Running this script will clear all of the IAGL cache"
msgstr "이 스크립트를 실행하면 모든 IAGL 캐시가 지워집니다."

msgctxt "#30579"
msgid "If enabled, a game list with only one game will auto redirect directly to select the game"
msgstr "활성화하면 게임이 하나만있는 게임 목록이 게임을 선택하도록 직접 자동 리디렉션됩니다."

msgctxt "#30580"
msgid "If enabled, all available artwork will be parsed and included.  Disabling may speed up listing of large game lists in Kodi."
msgstr "활성화하면 사용 가능한 모든 아트 워크가 구문 분석되고 포함됩니다. 비활성화하면 KODI에서 큰 게임 목록을 빠르게 나열 할 수 있습니다."

msgctxt "#30581"
msgid "Download Options"
msgstr "다운로드 설정"

msgctxt "#30583"
msgid "Manually Entered Command Line"
msgstr "수동으로 입력 한 명령 줄"

msgctxt "#30584"
msgid "Login to archive.org succeeded"
msgstr "archive.org에 로그인했습니다."

msgctxt "#30585"
msgid "Login to archive.org failed, please check your user EMAIL and PASSWORD are in addon settings"
msgstr "archive.org에 로그인하지 못했습니다. 사용자 이메일과 비밀번호가 애드온 설정에 있는지 확인하세요."

msgctxt "#30586"
msgid "Login to archive.org failed, archive.org could not be reached"
msgstr "archive.org에 로그인하지 못했습니다. archive.org에 연결할 수 없습니다."

msgctxt "#30587"
msgid "Check login credentials"
msgstr "로그인 자격 증명 확인"

msgctxt "#30588"
msgid "Display the wizard results in a list report after completed."
msgstr "완료 후 목록 보고서에 마법사 결과를 표시합니다."

msgctxt "#30589"
msgid "Display Wizard Report"
msgstr "보고서 마법사 표시"

msgctxt "#30590"
msgid "Setup complete to launch games with %(launch_type)s"
msgstr "%(launch_type)s에서 게임 시작을위한 설정 완료 했습니다."

msgctxt "#30591"
msgid "Setup complete to launch games with %(launch_type)s[CR]Some lists could not be updated."
msgstr "%(launch_type)s에서 게임 시작을위한 설정 완료 했습니다.[CR]일부 목록은 업데이트 되지 않았을 수 있습니다."

msgctxt "#30592"
msgid "Setup could not be completed to launch games with %(launch_type)s"
msgstr "%(launch_type)s에서 게임을 시작하기위한 설정을 완료 할 수 없습니다. "

msgctxt "#30593"
msgid "There was an error adding the favorite.  Please see Kodi Log."
msgstr "즐겨찾기를 추가하는 중에 오류가 발생했습니다. KODI Log를 참조하십시오."

msgctxt "#30594"
msgid "The favorites file %(filename_in)s already exists.[CR]Please choose a unique name."
msgstr "즐겨찾기 파일에 %(filename_in)s 같은 이름이 이미 있습니다.[CR]새로운 이름을 사용하세요."

msgctxt "#30595"
msgid "Android security requires specific paths for download.[CR]See the IAGL FAQ for more info."
msgstr "안드로이드 보안에는 다운로드를위한 특정 경로가 필요합니다.[CR]자세한 내용은 IAGL FAQ를 참조하세요."

msgctxt "#30596"
msgid "Show or hide Netplay Launch on Game Info Page"
msgstr "게임 정보 페이지에서 넷플레이 실행 표시 또는 숨기기"

msgctxt "#30597"
msgid "Show Netplay Lobby"
msgstr "넷플레이 로비 보기"

msgctxt "#30598"
msgid "View the Netplay Lobby"
msgstr "뷰어에서 넷플레이 로비 보기"

msgctxt "#30599"
msgid "Last Played"
msgstr "최근 플레이"

msgctxt "#30600"
msgid "History"
msgstr "히스토리"

msgctxt "#30601"
msgid "View the games you have previously played"
msgstr "이전에 플레이 한 게임보기"

msgctxt "#30602"
msgid "Next >>"
msgstr "다음 >>"

msgctxt "#30603"
msgid "Page %(current_page)s of %(page_count)s.  Next page is %(next_page)s.  Total of %(total_items)s games in this archive."
msgstr "페이지 %(current_page)s % (page_count)s. 다음 페이지는 %(next_page)s 입니다. 이 아카이브에있는 총 %(total_items)s 게임."

msgctxt "#30604"
msgid "Filter Game Lobby to IAGL Auto Launch Games"
msgstr "게임 로비를 IAGL 자동 실행 게임으로 필터링"

msgctxt "#30605"
msgid "If enabled, the netplay lobby will only show auto launchable games"
msgstr "활성화되면 넷 플레이 로비에 자동 실행 가능한 게임 만 표시됩니다."

msgctxt "#30606"
msgid "User: %(username)s[CR]Country: %(country)s[CR]Game: %(game_name)s[CR]Password Protected Netplay:  %(pp)s[CR]Spectators Allowed:  %(spectate)s[CR]Core: %(core_name)s[CR]Frontend: %(frontend)s"
msgstr "사용자: %(username)s[CR]국가: %(country)s[CR]게임: %(game_name)s[CR]비밀번호로 적용 된 넷플레이: %(pp)s[CR]허용되는 관중: %(관중)s[CR]코어: %(core_name)s[CR]프런트 엔드: %(frontend)s"

msgctxt "#30607"
msgid "Choose Netplay Option"
msgstr "넷플레이 옵션 선택"

msgctxt "#30608"
msgid "Start Game As Host"
msgstr "호스트로 게임 시작"

msgctxt "#30609"
msgid "Manually Connect as Player 2+"
msgstr "플레이어로 수동 연결 2+"

msgctxt "#30610"
msgid "Manually Connect as Observer"
msgstr "관찰자로 수동 연결"

msgctxt "#30611"
msgid "Netplay Launch Action"
msgstr "넷플레이 시작 작업"

msgctxt "#30612"
msgid "Define action when choosing netplay from the info page"
msgstr "정보 페이지에서 넷 플레이를 선택할 때 동작 정의"

msgctxt "#30613"
msgid "Show or hide Netplay Lobby on the front page"
msgstr "첫 페이지에서 Netplay 로비 표시 또는 숨기기"

msgctxt "#30614"
msgid "Discord User Account ID"
msgstr "디스코드 사용자 계정 ID"

msgctxt "#30615"
msgid "Provide your Discord ID (User Settings>My Account>Copy ID) to be mentioned when playing (optional)"
msgstr "플레이시 언급 할 디스코드 ID (사용자 설정>내 계정>ID 복사)를 제공하십시오.(선택 사항)"

msgctxt "#30616"
msgid "Unable to auto launch this session.[CR]Netplay parameters were copied.[CR]Manually launch this game to utilize these parameters."
msgstr "이 세션을 자동으로 시작할 수 없습니다.[CR]Netplay 매개변수가 복사되었습니다.[CR]이 매개변수를 활용하려면 이 게임을 수동으로 시작하십시오."

msgctxt "#30617"
msgid "Do you want to enable Netplay features?"
msgstr "넷플레이 기능을 활성화하시겠습니까?"

msgctxt "#30618"
msgid "Convert old IAGL Favorites File"
msgstr "이전 IAGL 즐겨찾기 파일 변환"

msgctxt "#30619"
msgid "Convert an IAGL v2.x Favorites File to use with IAGL 3.x"
msgstr "IAGL 3.x에서 사용할 IAGL v2.x 즐겨찾기 파일 변환"

msgctxt "#30620"
msgid "File converted and saved to game lists"
msgstr "파일 변환 및 게임 목록에 저장"

msgctxt "#30621"
msgid "Error converting file, see Kodi log"
msgstr "파일 변환 중 오류가 발생 했습니다. Kodi 로그를 확인하십시오."

msgctxt "#30622"
msgid "Game List Sharing"
msgstr "게임 목록 공유"

msgctxt "#30623"
msgid "Show or hide Game List Sharing on the front page, enable sharing of your lists"
msgstr "첫 페이지에서 게임 목록 공유 표시 또는 숨기기, 목록 공유 활성화"

msgctxt "#30624"
msgid "User Info"
msgstr "사용자 정보"

msgctxt "#30625"
msgid "Set your netplay nickname and list author name"
msgstr "넷플레이시 닉네임을 설정하고 작성자 이름을 나열하십시오."

msgctxt "#30639"
msgid "Always filter one big list to 1 Game 1 Rom set"
msgstr "항상 전체 목록을 1게임 1롬 세트로 필터링"

msgctxt "#30640"
msgid "If available, game lists will be prefiltered to a 1G1R set when browsing all"
msgstr "가능한 경우 게임 목록은 모두 탐색할 때 1G1R 세트로 사전 필터링됩니다."



#
#General
#

msgctxt "#30200"
msgid "Yes"
msgstr "예"

msgctxt "#30201"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "#30202"
msgid "Complete"
msgstr "완료"

msgctxt "#30203"
msgid "Error"
msgstr "에러"

msgctxt "#30204"
msgid "No"
msgstr "아니오"

msgctxt "#30205"
msgid "Kodi"
msgstr "KODI"

msgctxt "#30206"
msgid "External"
msgstr "외부"

msgctxt "#30207"
msgid "Default"
msgstr "기본"

msgctxt "#30208"
msgid "Custom Path"
msgstr "폴더 지정"

msgctxt "#30209"
msgid "Include all Artwork"
msgstr "모든 아트워크 포함"

msgctxt "#30500"
msgid "List All"
msgstr "전체 목록"

msgctxt "#30501"
msgid "10"
msgstr "10"

msgctxt "#30502"
msgid "25"
msgstr "25"

msgctxt "#30503"
msgid "50"
msgstr "50"

msgctxt "#30504"
msgid "100"
msgstr "100"

msgctxt "#30505"
msgid "150"
msgstr "150"

msgctxt "#30506"
msgid "200"
msgstr "200"

msgctxt "#30507"
msgid "250"
msgstr "250"

msgctxt "#30508"
msgid "300"
msgstr "300"

msgctxt "#30509"
msgid "350"
msgstr "350"

msgctxt "#30510"
msgid "400"
msgstr "400"

msgctxt "#30511"
msgid "450"
msgstr "450"

msgctxt "#30512"
msgid "500"
msgstr "500"

msgctxt "#30513"
msgid "Download Path"
msgstr "다운로드 경로"


#
#Dialogs
#
#
#Note, do not change portions of the message with '%(variable)s' in the text, the addon automatically enters this information
#

msgctxt "#30302"
msgid "%(game_title)s was successfully downloaded"
msgstr "%(game_title)s 성공적으로 다운로드되었습니다"

msgctxt "#30303"
msgid "%(game_title)s partial download failed[CR]%(fail_reason)s"
msgstr "%(game_title)s 부분 다운로드 실패 했습니다.[CR]%(fail_reason)s"

msgctxt "#30304"
msgid "%(game_title)s download failed[CR]%(fail_reason)s"
msgstr "%(game_title)s 다운로드 실패 했습니다.[CR]%(fail_reason)s"

msgctxt "#30305"
msgid "%(game_title)s failed to launch[CR]%(fail_reason)s"
msgstr "%(game_title)s 실행 실패 했습니다.[CR]%(fail_reason)s"

msgctxt "#30306"
msgid "Cache cleared for %(game_list_id)s"
msgstr "%(game_list_id)s 캐시가 지워졌습니다."

msgctxt "#30307"
msgid "Filter genres for all lists?  This could take a while..."
msgstr "모든 목록에 대해 장르를 필터링 하시겠습니까? 시간이 좀 걸릴 수 있습니다."

msgctxt "#30308"
msgid "Filter genres for more than 10 lists?  This could take a while..."
msgstr "10개 이상의 목록에 대한 장르를 필터링 하시겠습니까? 시간이 좀 걸릴 수 있습니다."

msgctxt "#30309"
msgid "Filter number of players for all lists?  This could take a while..."
msgstr "모든 목록의 플레이어 수를 필터링 하시겠습니까? 시간이 좀 걸릴 수 있습니다."

msgctxt "#30310"
msgid "Filter number of players for more than 10 lists?  This could take a while..."
msgstr "10개 이상의 목록에 대해 플레이어 수를 필터링 하시겠습니까? 시간이 좀 걸릴 수 있습니다."

msgctxt "#30311"
msgid "Filter years for all lists?  This could take a while..."
msgstr "모든 목록에서 연도를 필터링 하시겠습니까? 시간이 좀 걸릴 수 있습니다."

msgctxt "#30312"
msgid "Filter years for more than 10 lists?  This could take a while..."
msgstr "10개 이상의 목록에 대해 연도를 필터링 하시겠습니까? 시간이 좀 걸릴 수 있습니다."

msgctxt "#30313"
msgid "Filter studios for all lists?  This could take a while..."
msgstr "모든 목록에 대해 스튜디오를 필터링 하시겠습니까? 시간이 좀 걸릴 수 있습니다."

msgctxt "#30314"
msgid "Filter studios for more than 10 lists?  This could take a while..."
msgstr "10개 이상의 목록을 위해 스튜디오를 필터링 하시겠습니까? 시간이 좀 걸릴 수 있습니다."

msgctxt "#30315"
msgid "Query all lists?  This could take a while..."
msgstr "모든 목록을 검색 하시겠습니까? 시간이 좀 걸릴 수 있습니다."

msgctxt "#30316"
msgid "Query more than 10 lists?  This could take a while..."
msgstr "10개 이상의 목록을 검색 하시겠습니까? 시간이 좀 걸릴 수 있습니다."

msgctxt "#30317"
msgid "Create a query for all lists?  This could take a while..."
msgstr "모든 목록에 대한 검색을 만드시겠습니까? 시간이 좀 걸릴 수 있습니다."

msgctxt "#30318"
msgid "Create a query for more than 10 lists?  This could take a while..."
msgstr "10개 이상의 목록에 대한 검색을 만드시겠습니까? 시간이 좀 걸릴 수 있습니다."

msgctxt "#30319"
msgid "You must enter a title"
msgstr "제목을 입력해야합니다."

msgctxt "#30320"
msgid "Enter a search query"
msgstr "검색어 입력"

msgctxt "#30321"
msgid "Choose number of random results to return"
msgstr "반환 할 무작위 결과 수 선택"

msgctxt "#30322"
msgid "New Game List Version"
msgstr "새로운 게임 목록 버전"

msgctxt "#30323"
msgid "New version %(new_game_list_version)s for %(dat_filename)s"
msgstr "%(dat_filename)s 새로운 버전 %(new_game_list_version)s"

msgctxt "#30324"
msgid "Update to new version of %(dat_filename)s ?"
msgstr "%(dat_filename)s 새 버전으로 업데이트 하시겠습니까?"

msgctxt "#30325"
msgid "Get updated list"
msgstr "업데이트 된 목록 받기"

msgctxt "#30326"
msgid "Ask me again later"
msgstr "나중에 다시 요청"

msgctxt "#30327"
msgid "No, Never!"
msgstr "절대! 아니요!"

msgctxt "#30328"
msgid "New Game Lists"
msgstr "새로운 게임 목록"

msgctxt "#30329"
msgid "New game lists are now available"
msgstr "이제 새로운 게임 목록을 사용할 수 있습니다."

msgctxt "#30330"
msgid "New game list %(dat_filename)s is now available"
msgstr "새로운 게임 목록 %(dat_filename)s 이제 사용할 수 있습니다."

msgctxt "#30331"
msgid "Select metadata value to update"
msgstr "업데이트 할 메타 데이터 값 선택"

msgctxt "#30332"
msgid "Select art to update"
msgstr "업데이트 할 아트 선택"

msgctxt "#30333"
msgid "Select Launcher"
msgstr "에뮬레이터 선택"

msgctxt "#30334"
msgid "Hide Game List?"
msgstr "게임 목록을 숨기시겠습니까?"

msgctxt "#30335"
msgid "Select Post Download Command"
msgstr "다운로드 후 명령 선택"

msgctxt "#30336"
msgid "Select Download Path"
msgstr "다운로드 경로 선택"

msgctxt "#30337"
msgid "Update Download Path"
msgstr "다운로드 폴더 지정"

msgctxt "#30338"
msgid "Auto (choose from list)"
msgstr "자동 (목록에서 선택)"

msgctxt "#30339"
msgid "Select Default Addon"
msgstr "게임 애드온 선택"

msgctxt "#30340"
msgid "System Type is not defined[CR]Update external launcher addon settings"
msgstr "시스템 유형이 정의되지 않았습니다.[CR]외부 런처 애드온 설정을 업데이트합니다."

msgctxt "#30341"
msgid "Select Launch Command"
msgstr "실행 명령 선택"

msgctxt "#30342"
msgid "Enter your new launch command:"
msgstr "새 실행 명령을 입력:"

msgctxt "#30343"
msgid "Enter new value for %(current_choice)s"
msgstr "%(current_choice)s 새 값을 입력하십시오."

msgctxt "#30344"
msgid "Are you sure you want to update %(current_choice)s?"
msgstr "%(current_choice)s 업데이트 하시겠습니까?"

msgctxt "#30345"
msgid "%(current_filename)s was updated and cache was cleared"
msgstr "%(current_filename)s 업데이트되고 캐시가 지워졌습니다."

msgctxt "#30346"
msgid "%(current_filename)s was updated"
msgstr "%(current_filename)s 업데이트되었습니다."

msgctxt "#30347"
msgid "+ Create New Favorites List"
msgstr "+ 새 즐겨 찾기 목록 만들기"

msgctxt "#30348"
msgid "My Favorites List %(default_number)s"
msgstr "%(default_number)s 내 즐겨 찾기 목록"

msgctxt "#30349"
msgid "Choose Favorites List"
msgstr "즐겨 찾기 목록 선택"

msgctxt "#30350"
msgid "%(current_username)s Favorites List %(default_number)s"
msgstr "%(current_username)s 즐겨찾기 목록 %(default_number)s"

msgctxt "#30351"
msgid "Enter New Favorites List Name:"
msgstr "새 즐겨 찾기 목록 이름 입력:"

msgctxt "#30352"
msgid "%(current_game)s added to %(current_filename)s and cache was cleared"
msgstr "%(current_game)s 추가 되고 %(current_filename)s 캐시가 지워졌습니다."

msgctxt "#30353"
msgid "%(current_game)s added to %(current_filename)s"
msgstr "%(current_game)s 추가 %(current_filename)s"

msgctxt "#30354"
msgid "Are you sure you want to delete %(game_id_in)s from the list %(game_list_id_in)s?"
msgstr "%(game_id_in)s 목록에서 %(game_list_id_in)s 삭제 하시겠습니까?"

msgctxt "#30355"
msgid "Download and overwrite local file %(filename)s?"
msgstr "%(filename)s 로컬 파일을 다운로드하고 덮어 쓰시겠습니까?"

msgctxt "#30356"
msgid "No external command is defined.[CR]Please check settings."
msgstr "외부 명령이 정의되어 있지 않습니다.[CR]설정을 확인하십시오."

msgctxt "#30357"
msgid "You are removing the only game listed in %(game_list_id_in)s, do you want to delete the list?"
msgstr "에 나열된 유일한 게임을 제거합니다. %(game_list_id_in)s 목록을 삭제 하시겠습니까?"

msgctxt "#30358"
msgid "%(game_list_id_in)s was deleted."
msgstr "%(game_list_id_in)s 삭제되었습니다."

msgctxt "#30359"
msgid "%(game_id)s was not found in %(game_list_id)s"
msgstr "%(game_id)s 발견되지 않았습니다. %(game_list_id)s"

msgctxt "#30360"
msgid "Select Game Lists"
msgstr "게임 목록 선택"

msgctxt "#30361"
msgid "Cache"
msgstr "캐시"

msgctxt "#30362"
msgid "Settings for %(game_list_id)s"
msgstr "%(game_list_id)s 설정 "

msgctxt "#30363"
msgid "External Launch Command"
msgstr "코어 및 외부 에뮬레이터"

msgctxt "#30364"
msgid "RetroPlayer"
msgstr "레트로플레이어"

msgctxt "#30365"
msgid "Game List Name"
msgstr "게임 목록 이름"

msgctxt "#30366"
msgid "Download Parameters"
msgstr "매개 변수 다운로드"

msgctxt "#30367"
msgid "Download Location"
msgstr "다운로드 위치"

msgctxt "#30368"
msgid "Source"
msgstr "소스"

msgctxt "#30369"
msgid "Post Download Command"
msgstr "다운로드 후 명령어"

msgctxt "#30370"
msgid "Launch Parameters"
msgstr "실행 매개 변수"

msgctxt "#30371"
msgid "Launch With"
msgstr "다음으로 실행"

msgctxt "#30372"
msgid "Metadata"
msgstr "메타데이터"

msgctxt "#30373"
msgid "A valid web or special image file path is required."
msgstr "유효한 웹 또는 특수 이미지 파일 경로가 필요합니다."

msgctxt "#30374"
msgid "A valid youtube or special video file path is required."
msgstr "유효한 유튜브 또는 특수 비디오 파일 경로가 필요합니다."

msgctxt "#30375"
msgid "External launchers are not yet defined in addon settings"
msgstr "외부 에뮬레이터는 아직 애드온 설정에 정의되지 않았습니다."

msgctxt "#30376"
msgid "Downloading"
msgstr "다운로드 중 입니다."

msgctxt "#30377"
msgid "Please wait"
msgstr "기다려주세요."

msgctxt "#30378"
msgid "Attempting login"
msgstr "로그인 시도"

msgctxt "#30379"
msgid "Processing files"
msgstr "파일 처리"

msgctxt "#30380"
msgid "Waiting for game to exit..."
msgstr "게임이 종료되기를 기다리고 있습니다."

msgctxt "#30381"
msgid "All game lists set to visible"
msgstr "모든 게임 목록이 표시되도록 설정 됨"

msgctxt "#30382"
msgid "Welcome to the IAGL Setup Wizard[CR]Lets run through all the settings to get you playing!"
msgstr "IAGL 설정 마법사에 오신 것을 환영합니다.[CR]플레이를 위한 설정을 진행 하겠습니다!"

msgctxt "#30383"
msgid "Some game lists require an archive.org account[CR]Do you want to enter your account info?"
msgstr "일부 게임 목록에는 archive.org 계정이 필요합니다.[CR]계정 정보를 입력 하시겠습니까?"

msgctxt "#30384"
msgid "Your entry does not appear to be a valid email address"
msgstr "항목이 유효한 이메일 주소가 아닙니다."

msgctxt "#30385"
msgid "Some game lists may not work without account info."
msgstr "일부 게임 목록은 계정 로그인 없이 작동하지 않을 수 있습니다."

msgctxt "#30386"
msgid "Cancel Wizard?"
msgstr "설정 마법사를 취소 하시겠습니까?"

msgctxt "#30387"
msgid "Do you want IAGL to pick default emulators for each game list?"
msgstr "IAGL이 각 게임 목록에 대한 기본 에뮬레이터를 선택하도록 하시겠습니까?"

msgctxt "#30388"
msgid "Wizard did not set external launch commands[CR]See Kodi Log"
msgstr "설정 마법사가 외부 실행 명령을 설정하지 않았습니다.[CR]KODI Log 참조 하세요."

msgctxt "#30389"
msgid "Choose on launch (Auto)"
msgstr "시작시 자동 선택 (자동)"

msgctxt "#30390"
msgid "Do you want IAGL to pick and install default emulators for each game list?"
msgstr "IAGL이 각 게임 목록에 대한 기본 에뮬레이터를 선택하고 설치하도록 하시겠습니까?"

msgctxt "#30391"
msgid "Do you want IAGL to pre-cache all game lists?[CR]This process takes several minutes but will speed up browsing later."
msgstr "IAGL이 모든 게임 목록을 미리 캐시하도록 하시겠습니까?[CR]이 프로세스는 몇 분이 걸리지 만 나중에 탐색 속도가 빨라집니다."

msgctxt "#30392"
msgid "Processing Game List:[CR]%(game_list)s"
msgstr "게임 목록 처리:[CR]%(game_list)s"

msgctxt "#30393"
msgid "Select Filters"
msgstr "필터 선택"

msgctxt "#30394"
msgid "[CR]Current Query:[CR]Total Games Unfiltered:"
msgstr "[CR] 현재 검색어:[CR]필터링되지 않은 총 게임:"

msgctxt "#30395"
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

msgctxt "#30396"
msgid "Are you sure you want to delete %(game_list)s?[CR]This cannot be undone."
msgstr "%(game_list)s을(를) 삭제하시겠습니까?[CR]이 작업은 취소할 수 없습니다."

msgctxt "#30397"
msgid "Error while attempting to delete.  Please check Kodi Log."
msgstr "삭제를 시도하는 동안 오류가 발생했습니다. Kodi 로그를 확인하십시오."

msgctxt "#30398"
msgid "Are you sure you want to share %(game_list)s?[CR]This file will be published and publicly available."
msgstr "%(game_list)s을(를) 삭제하시겠습니까?[CR]이 파일은 게시되어 공개적으로 사용 가능합니다."

msgctxt "#30626"
msgid "Choose Number of Results"
msgstr "결과 수 선택"

msgctxt "#30627"
msgid "Choose Game Lists"
msgstr "게임 목록 선택"

msgctxt "#30628"
msgid "Filter Genres"
msgstr "필터 : 장르"

msgctxt "#30629"
msgid "Filter Players"
msgstr "필터 : 플레이어"

msgctxt "#30630"
msgid "Filter Years"
msgstr "필터 : 연도"

msgctxt "#30631"
msgid "Filter Studios"
msgstr "필터 : 스튜디오"

msgctxt "#30632"
msgid "Filter Tags"
msgstr "필터 : 태그"

msgctxt "#30633"
msgid "Filter Groups"
msgstr "필터 : 그룹"

msgctxt "#30634"
msgid "[COLOR FF12A0C7]Execute Random Search[/COLOR]"
msgstr "[COLOR FF12A0C7]무작위 검색 실행[/COLOR]"

msgctxt "#30635"
msgid "[COLOR FF12A0C7]Create Random Search Link[/COLOR]"
msgstr "[COLOR FF12A0C7]무작위 검색 링크 생성[/COLOR]"

msgctxt "#30636"
msgid "Enter Title"
msgstr "제목 입력"

msgctxt "#30637"
msgid "[COLOR FF12A0C7]Execute Search[/COLOR]"
msgstr "[COLOR FF12A0C7]검색 실행[/COLOR]"

msgctxt "#30638"
msgid "[COLOR FF12A0C7]Create Search Link[/COLOR]"
msgstr "[COLOR FF12A0C7]검색 링크 생성[/COLOR]"

#
#Context Menus
#
msgctxt "#30400"
msgid "Update Metadata"
msgstr "메타 데이터 업데이트"

msgctxt "#30402"
msgid "Update List Art"
msgstr "목록 아트 업데이트"

msgctxt "#30403"
msgid "Update Visibility"
msgstr "게임 목록 숨기기"

msgctxt "#30404"
msgid "Update Launcher"
msgstr "에뮬레이터 지정"

msgctxt "#30405"
msgid "Update Download Path"
msgstr "다운로드 경로 지정"

msgctxt "#30406"
msgid "View List Settings"
msgstr "목록 설정보기"

msgctxt "#30407"
msgid "Refresh Game List"
msgstr "게임 목록 새로 고침"

msgctxt "#30408"
msgid "Update Launch Command"
msgstr "코어 및 외부 에뮬레이터 변경"

msgctxt "#30409"
msgid "Update Default Game Addon"
msgstr "게임 애드온 변경"

msgctxt "#30410"
msgid "Update Post Download Command"
msgstr "다운로드 후 명령 업데이트"

msgctxt "#30411"
msgid "Share My List!"
msgstr "내 목록 공유!"

msgctxt "#30412"
msgid "Add to IAGL Favorites"
msgstr "IAGL 즐겨 찾기에 추가"

msgctxt "#30413"
msgid "Remove from IAGL Favorites"
msgstr "IAGL 즐겨 찾기에서 제거"

msgctxt "#30414"
msgid "Title"
msgstr "이름"

msgctxt "#30415"
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

msgctxt "#30416"
msgid "Platform"
msgstr "플랫폼"

msgctxt "#30417"
msgid "Plot / Overview"
msgstr "플롯 / 개요"

msgctxt "#30418"
msgid "Trailer"
msgstr "예고"

msgctxt "#30419"
msgid "Author"
msgstr "개발자"

msgctxt "#30420"
msgid "Date"
msgstr "날짜"

msgctxt "#30426"
msgid "Genre"
msgstr "장르"

msgctxt "#30427"
msgid "Studio"
msgstr "개발사"

msgctxt "#30428"
msgid "Rating"
msgstr "평가"

msgctxt "#30429"
msgid "Players"
msgstr "플레이어"

msgctxt "#30430"
msgid "Perspective"
msgstr "원근법"

msgctxt "#30431"
msgid "ESRB"
msgstr "ESRB"

msgctxt "#30432"
msgid "Tag"
msgstr "태그"

msgctxt "#30433"
msgid "Size"
msgstr "크기"

msgctxt "#30434"
msgid "Launch"
msgstr "실행"

msgctxt "#30435"
msgid "Trailer"
msgstr "예고"

msgctxt "#30436"
msgid "Stop"
msgstr "중지"

msgctxt "#30437"
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

msgctxt "#30438"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgctxt "#30439"
msgid "Favorites"
msgstr "즐겨찾기"

msgctxt "#30440"
msgid "Search"
msgstr "검색"

msgctxt "#30441"
msgid "Random Play"
msgstr "무작위 플레이"

msgctxt "#30442"
msgid "Enter a title for your item"
msgstr "항목의 제목을 입력하세요."

msgctxt "#30443"
msgid "Select art assets for your item"
msgstr "항목에 대한 예술 자산 선택"

msgctxt "#30444"
msgid "Enter a description for your item"
msgstr "항목에 대한 설명을 입력하세요."

msgctxt "#30445"
msgid "You must enter a hostname for manual netplay launching"
msgstr "수동으로 넷플레이를 실행하려면 호스트 이름을 입력해야 합니다."

msgctxt "#30446"
msgid "Default Player 2+ Hostname"
msgstr "기본 플레이어 2+ 호스트 이름"

msgctxt "#30447"
msgid "D"
msgstr "기본 플레이어 2+ 호스트 이름"

msgctxt "#30421"
msgid "Thumb / Poster"
msgstr "썸네일 / 포스터"

msgctxt "#30422"
msgid "Logo"
msgstr "로고"

msgctxt "#30423"
msgid "Banner"
msgstr "배너"

msgctxt "#30424"
msgid "Fanart"
msgstr "팬아트"

msgctxt "#30425"
msgid "View Info Page"
msgstr "정보 페이지 보기"
